中銀香港8月起全面取消個人綜合理財及一般帳戶服務費

中銀香港宣佈，為實踐普及金融及提升客戶服務，8月起全面取消個人綜合理財及一般帳戶服務費，包括對港元儲蓄及往來帳戶，取消每月綜合平均結餘低於5000元的服務月費，現時是60元，取消港元活期儲蓄帳戶於分行櫃枱提款及轉帳的交易收費，現時每項交易費用20元，以及取消中銀卡年費。

咁快跟嘅

好，可以轉走埋份 MPF

哈哈哈哈, 知驚未?

邊個話連登仔撤資冇用

咁我條打尖隊咪無啦
睇黎要撤退了

留50蚊比佢

取消最低存款要求 更加方便大家走錢，都留一蚊

戶口唔取消但錢照轉走

大家快轉mpf

開唔開個户口好呢

多謝，閣下個人資料會直送中國銀行大陸總部

正，可以走哂啲錢了

記住留1蚊增加行政費用

正！連仔好西利

有用
即係一定要搞

全面撤資抵制中銀

即係點? 留AC 不留錢??

又話上面大水喉

比🐱貓貓嚇怕

多謝晒！可以1蚊都唔洗留lu！轉晒去匯豐

本來仲諗住cut戶口
而家岩曬，淨低1蚊

照走

可以連少少錢都轉走埋

跟尾狗

銀行有嘅資料政府無？晨早上晒去公安server 啦。

正

連嗰5000都可以拎走埋

大家留一蚊係度囉 仲好過取消

咁我連一萬都轉走埋先

如果戶口結餘係0 中銀取消咗你戶口 仲可以去屌柒佢

中國移動都係

點困法？唔好亂用好喎

平時唔係好牙刷咩 口撚比人開提存易 問人係咪有咩困難 我屌

唔撚比人

正ar 可以令多4999出黎了

真係好撚狗眼看人低，現眼報啦

Push

可以晒啲錢出黎了

屎都無得你食呀

轉哂MPF 同剩$1

留1蚊

8月後留低1蚊跟機

月供緊，股票走唔走好？

安心轉錢走
唔駛煩幾時得閒落銀行cut戶口
求其擺10蚊算數